FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (18) 一年容易又奴WL

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

西甲隻william除左單腳之外真係勁
大隻到庫利巴利都撞得開

揀包定揀錢好

3點又係

中咗XXXXX
但我玩XXX隊
點算

我決定3點至4點唔入黎

直飛十幾廿頁

有冇人同我一樣開包一定要係屋企睇住電視開，係手機開好無癮

中左古烈治入唔到隊點算

今日想追rank即刻連輸5 6場 上到1100分之後一定係咁輸 到頂喇我

ps 幾場對手都好似金身咁 我就係咁比人foul

全部中81點算

今集中最貴個兩張都係手機開

奶清識波
一定係睇住佢行出黎先有FEEL

一急就會咁
飲杯水去個廁所休息下先

想問下巴打們窮撚陣可以點執
開波到而家玩sb一路贏上去
但呢排上到去發覺開始唔夠打 比電腦屌屠
搓波好死入唔到去 有無推薦可以換邊個

而家d5 rank1幾分
有無網check到？

Thanks

次次隧道都行唔完, 中間就停左俾張81 82你都係咁冇癮

首先要有得行

（利申今集未見過）

點會單腳
4星wf

建議番用Sissoko +Ndombele 嘅巴打
如果打單防中係用Sissoko
啱先見到有人
Sissoko CAM
Ndombele CDM

電腦爆兩翼就得
求其deulofeu，fraser個d

唔係2星咩

建議中超起手

ndom個standing tackle低到

Talisca唔食chem打防中會唔會企係度發夢

梗係兩星啦

西甲Williams 兩星腳

唔好預佢會主動守

手動控 Talisca
電腦控 Paulinho
你講緊雙防中嫁可？

In驚陣咁樣 基本上夠打
比你地會揀錢定硬吹

屌 睇錯皇蘇個willians sor9

係，仲係4231同4222兩者間試緊，前面排左F.Anderson, Teixeira, Bakambu, Richarlison搭Talisca同Paulinho

我覺得佢好撚廢
模組又冇特別 典型黑腸
但又唔夠硬 用干sir仲好
浪費左兩晚奴隻後備

都係等佢if
我仲差sb未奴
但今晚有野做
聽晚又wl

換左兩隻翼先, 左美國隊長, 右爆佢...
有2皮幾之後再換華dee

干sir今季downgrade左
上季太抵玩

留個名等睇大家中好野

上季未winter upgrade 既佢 未轉國藉既佢 連線太撚抵玩

真係！！ 對手一埋身就搶到 到佢攻個時 佢轉幾下就擺過左我 我想埋身搶都搶唔到 一搶到就foul

終於贏返場 連續4場失 kick off goal

次次都辛苦贏 輕鬆輸

屌呢集點傳波架 係咁失

一開波對面狗衝我追唔到就知又奶野

杜利素有無食chem建議

Fix 體力bug未

同意Ndombele好廢
無if就後備算數

點解今年西甲好玩咁多咁既
上集玩西甲if 要幾個星期先一張好野

我等升lv 送個集 唔刻意買了

我hybrid焗用

對特別卡情有獨鍾

有無人有Oblak食評

宜家用緊聖基亞 想換

唔知金BEN爺上唔上到7萬呢

入肥料卡係咪入84rated 2-4k既卡

我估聽日上到

好撚勁 無用過但撞到
遠射無入過 次次搓到入小禁區先射入

4k已經係炒價

84 if cazorla 14K 入唔入得過?

西甲有無中堅介紹？頂盡3-4K

應該係西甲後防線

diego carlos

試下Carrasco

Mahrez26k放唔放

out of pack 成個星期, 唔洗咁急喎

就黎賺個DOUBLE，個價就黎追到隻OTW

買普金咪得囉

識波清
又保值
玩上手都開心啲

84肥料if幾時先有用 蟹到

星期六日應該會開始跌
用完wl, 做完任, 明知第二日有返貨

無知一問 干蛇係邊位

我交直線有個可以單刀嘅唔俾，俾前面四個人夾緊嗰個

想upgrade 中場線
50-60K
有無好介紹？唔一定all in 1隻

英超POTM啦

仲要平好多

抽中Anderson前一直用緊佢用Hamsik宜家轉左打後備落場屈速
反而我仲未諗通排4231果陣最前果四個應該點排

同埋 Mario Hermoso

英超st位用auba定兒子好

如果唔係免費都唔會入隊
成隊加埋佢唔夠3皮

有無人有德甲/法國龍推介

Sissoko

請問有冇實時D6 rank1 分數參考下

放假想奴上D3 差一百分係咁輸下贏下

中超隊唔通已經到頂

Richarlison 打ST
Bakambu 3*sm打中間
其他兩個都右腳你喜歡

有時D俾波，我真係回頭心諗，係我禁得咁撚差，定EA佢鳩我，明明一俾就單刀，但係佢咬腰唔知俾左邊撚個

想問下印象中每場wl打完
係咪都有固定dr分數？

Thanks巴打今晚番去試下

呢兩日d4好似易咗
d勁人上晒d3

打dr到時到候就會lag撚到傻閪

都係唔抽野
抽左好多次15000包都中伏
留錢買人算

我用緊中超 30k 隊 流暢

咬腰已經fail啦

有冇防守技巧可以請教下

賣fifa 20 ps4 手工coins 近排無咩心機玩
有意tg :

張黑卡基士維留唔留好?開十個包抽到3張了,一張untrade

取代gbamin 打CDM?

我D7打上黎

錢 吹 硬吹
cash 樓 女人

有咩卡好炒

冇講budget你都係想我答紐亞姐

有冇customer tactics 分享下
仲摸索緊

仲係用緊中超hybrid德甲後防？

IF Kai仔仲有無得跌？ 成200K

If blind 當肥料入 入得過？

唔想上d3住
快樂足球開心d

問高手好D 我自己係封線 唔標波 手控一隻防中

多數輸都係埋去搶 撞甩左又去返人地度

最新好似係巴西後防

巴西後防

快放啦仲hold，買Ben yed 拜仁一早升成倍，要賺快錢點會有人買84if，笑死人咩
連自己買黎做咩都唔知

semedo / manolas 大家食咩chem

求分享

5萬可以點汁汁個陣

84if 不嬲等sbc

想搵快錢當然唔炒呢d

今集用手機開左5包中左3隻walkout, 其餘全部用console開都係垃圾

其實冇預佢係快錢
11000入當佢藍籌揸下

Son 應該食咩chem 好

hunter

想組中超隊，係咪等一陣派完彩先買人會平啲？

搭單問下chem 同training係咪永久？

咁蟹乜野

覺得唔抵
Reus都係300K
佢憑乜200K

窮撚英超rb 有咩選擇
用緊羊

一定跌啦 一陣開pack 300k 買reus 好過

training 一場 chem永久（可轉）

同問我都係英超窮撚
唔好用利記個後備rb，場場嬲到半場換隻CB頂佢

今晚歐霸會唔會有sbc呢

我用阿仙奴隻 NILES

有得揀我都想我係揸住50張拜仁

再等下先入

我新手入坑 其實係點玩 課左少少抽左啲廢球員其實係咪quick sell 定點玩 點玩落去

學下點炒卡好過開pack

解Sbc先

點解reus會跌？

阿叔 唔係有愛唔會用

而家入Sissoko自用係咪好不智?

lucas 換 福仔係咪 on 9
救屌醒

係

我用緊lucas打cam 福打st

d5 得7000分 rank 3 係唔係收左皮

等派完彩個價係咪會跌？

點樣解 去邊到睇完全新手

lucas 升左好多，補少少唔知係咪差好少

唔係啵 係D5打滾我覺得都夠用
賤賤地

down futbin 睇sbc solution

搵唔到有野好入 等三點算

岩岩抽到張黑卡oyarzabal 勁唔勁 賣定點

巴打，褔仔ST 食評點？

組建球隊挑戰

Download futbin app

參考答案

真心推介大家入IF Blind
85 IF so far得Arnold同Blind
Blind 16-17k 真心入得過

請問呢d快馬仲洗唔洗食chem食到99pace？

其實sb唔係靠猜

抽中硬吹 IF阿諾同羅列斯
直接換鳩左條法國防線套現

雙防中 迪莊otw 配 洛迪好定sissoko

dr個分係futbin邊度睇？

有無人試過用son打cam，效果如何？
打開433(4)，ST係福仔，而家夠錢買son

Lucas好用好多諗緊福轉laca

未必，sissoko 叫做實用，我驚佢派完彩大家有錢準備WL搞到不跌反升

本身都夠快
加下射波好過

Budget: 30k

Pack定錢

睇分個網未work

我都覺得會升
wl英超隊基本野

吹定唔吹？
其實我想要$

你最後都會揀包
然後後悔唔揀錢
呢一個係定律黎

$

清倉補錢入舉手仔 差兩萬幾 無謂慳

包就一定吹，仲有好多低rate值錢野 好彩開到Mendy 就執4萬

IF HAVERTZ有冇機會跌到160K

係，賭仔性格。問題係吹定唔吹遮

舉手仔成58k 都差好多

今次簡錢 要炒卡買icon

D5 Rank I 上到25000 了

最後都係買左先，如果派完彩仲升就放，反正未急住打WL

今年冇哂硬吹黨?
炒卡果班CHING都唔志在果5皮啦

lucas應該好用好多 同埋可以連sissoko /anderson

我岩岩用垃圾都win legendary wo

咩技巧

有無老母同迪布尼食評

有時假射已經可以fake到隻cb停左係到

揀開錢但係而家見個巿咁癲想揀吹包
求屌醒

唔報wl既話
會唔會今日放晒d人
星期一再買返都有賺

100默契 果d
世界級都比人猜死

一陣揀吹

我以前都咁玩 睇下你捨唔捨得d數據

係
我舊年次次都硬吹，唔啱洗就拎嚟ucl

開game應該無人咁傻仔揀untrade，咁多81/80 賣緊幾萬蚊，後期連88都賣3萬就話揀untrade 姐，仲要無sbc

堅係勁
利申用緊

諗住入隻kdb
中場3個中間用左sissoko
咁左邊用邊個好
Kdb好用嗎

4222 RAM用緊Salah 換IF Mahrez會唔會好傻仔
全部stat 都廢d 但係多一隻腳

Ndidi ？

D5 rank2都唔知揀錢好定pack好 2樣都咁衰

rank 2 唔係有個12閃人咩
咁都衰

係Kai 仔會跌 reus 會繼續升

之前抽中lloris 遲d係咪應該放左換翻ddg/alisson

巴西後防 100k內 請出招

有冇d4 巴打報下分
得30000淆緊底底

邊度有得睇

我19000分 Rank 2冇難度

2點11你就知拎咩rank

可唔可以話我知咩叫sbc 有咩用

3點完？

Futbin import club 無未開放定今集技術上做唔到？好想screen 下隊波有冇貴金銀卡未賣

B.Sliva 定係 Mahrez 好用?

大家今次會簡錢or pack ?

用法唔同

If ndidi 係咪好好用？

唔轉位就馬列斯
B華要轉位打CAM先勁

做MM中包皮

姐係要錢/吹好D?

唉 屌 差2場升Rank 唔夠時間打

ucl mm?

得個otw promotion 又無sbc
揀硬吹都係想中肥料or meta card
而家初段揀錢做大個本炒卡

普通mm

係 最緊要守好D 就得

cyprien,法甲亨利,lenglet有沒簡單食評？

要trade 定 untrade 好

Rabiot 其實幾抵玩

有冇人試過if kolarov打cb
唔介意chem7好似都ok

你諗下揀untrade用黎做咩先，多d pack抽？ 當你抽到隻81/80值錢 你會為佢轉哂成隊？

即係trade 喇 ok

Militao

想入隻Maximin
幾錢入好

仲外隻要咩好

自己加減少少
希望大家善用不推文回覆

收到

最on9係巴西無右閘
一係換隻cb
militao打右閘

但意甲冇抵用中堅

你地會揀邊個？

我搵黎搵去都搵唔到隻rb

華拉里+Lenget

marcelo係lb打rb位7chem

pukki裝咩chemistry好?

咁有錢洗乜rabiot

Workrate M/H 喎 你想要隻成日衝上去既CB?咪玩啦

有冇意甲中堅推介
隻隻都好慢

Mo budget ？...

錢 or pack

其實西甲有D位真係好平
好似guedes咁, 西甲左翼除左夏薩特就到佢
都係9k咁
vidal哩d好用攻守俱佳顛佬防中1皮多d
thomas哩d大肉腸又係攻守俱佳 4k 幾
想轉其他league時發覺都唔係好搵到差唔多性價比o既代替品........

拉莫斯都係h/m

有錢就緊係拿坡里孖寶

其實唔炒卡係咪選untrade好d?
可以留卡做sbc

揀錢都可以到時買

Untrade?

西甲dembele係咪好快斷氣

10k-20k內

一邊用緊lenglet

另一邊用緊高甸拍漢奸
諗住換走佢入高路巴尼係咪好d

好想要硬吹爽下

其實今集冇氣都唔係好覺

manolas吸引d

邊個咁抵得諗

啱啱用皮半做sbc任務 覺得好撚貴 希望抽到好野啦

抽得了

有無巴打都係從來未試過電話開pack開到好嘢

硬吹定吹

夠錢買到reus 正

問多次先
Saint Maximin
幾錢入好
自用

最高80 警世先

冇咩事大家真係唔好入黎

要左硬吹

成功收皮，兩包最高得81，第二包最高78

係 一到打WL EA fix fitness bug已經收皮

集氣

有表現
入少少無壞
都係600姐

dllm

不過西甲右邊好似迫住買佢用咁？ 仲要勁貴

未中過OTW。。

吹中lloris

UN吹都全垃圾早知要錢

D6 14000分跌左落rank 3

咁意甲都無啦，邊有on9唔on9 ，用icon咪得

Cls
D幾

trade包全垃圾

好葡萄

弱弱一問啱啱抽到DAVID SILVA 放幾錢好？

好耐無出現的曬卡大會又返黎喇

吸運

邊個好
好似三個都閪

玩左兩集 都覺得tello幾岩我用
睇下遲D有閒錢換guedes試下

點叫抵用？好平？

好彩尋晚打到15000分先訓

揀錢都閪？

屌你老味 12閃最高82

睇化咗就拎錢
唔信邪就拎包

利申 已揀錢

同樣。。。

中超仲平
Carrasco 有Pepe數值都係兩千
Paulinho 都攻守兼備

其實我都覺得tello好正
一開game時用真係冇人追到佢

錢呀

錢

一定係簡untrade

吸運成功
多謝巴打

得80

富者越富

宜家係咪可以開始出貨？

用ST 打翼

Cls
吹定唔吹

定律

吹

屌咩 rank1 最高1隻83 1隻81

好L sad

我最高78咋屌你老母

吸完運中左total 70k左右卡當贏左

精英金銀球員組合包係咪垃圾pack黎

好彩都有隻單比利

可接受

D6 untrade

不完美 可接受 要改善

這是不對的. 操你娘

想問下樓上咁多中好西巴打
你地個包係咩tier既獎品黎

D4中返隻Martdial 同 偉利安賺小小

有冇咩肥料卡值得入手

Mega pack好似好廢

手持80萬
abderson換尼馬
定sissoko換baby blanc?

今個星期有special card抽一定揀吹

Mega pack係咪廢pack黎？

夠膽博既 而家入熱門人

今晚應該會再升

係
30金18RARE 仲要乜都有

otw點決定留定賣？中左jovic同Brandt

不過都係果句
一切都係睇運
我果日12金3RARE中左OBLAK

抽中左今期totw lw
係咪可賣

rank 1 最高81 食屎啦

Div幾？

巴打d幾rank 1?

有咩心水

好彩要左pack 賺多50k

拎d4獎

我都係D4最高83， 叫有隻Martial 回本

市價幾多咪放幾多
放得高啲又唔會有人買

if maddison係咪等夜晚賣個價會高啲

咁SB 傑3咪好過傑2
冇記錯傑3有2個高級黃金球員包+1 MEGA PACK
傑2係 1個高級黃金球員包+ 2 MEGA PACK

抽咩包

OTW既話係咪hold會好d?

揀咗trade抽中丹比利叫做無賺無蝕

D5

屌 早知唔入黎啦 睇到揀撚咗包 81 82

跟吸運

跟了

我見大概平均十幾二十個巴打開先得一個中好野
都係冷靜D, 揀錢算

Din

真心係咪app開好啲

有冇心水

最高得隻西瓜恩

有機會蝕 諗清楚

唔關事，上年開隻96既toty Varane都係console 開

人類總犯相同嘅錯誤

咪係
我上年兩次好野
TOTS SANCHO 公司WEB APP開
ICON PRIME 布達堅奴 PS4開
各位唔好成日咁迷信
一切都係睇運

屌我明明上星期仲好冷靜咁揀咗錢 今日癡撚咗線 要pack

博一博 單車都變

吸運一陣抽

未開之前: 緊係揀包
開左之後: 早知揀錢

宜家係咪放高rate 人最佳時間
想放左簡迪

唔開包 不如唔好玩fifa

揀錢-->4點執平野-->夜晚放

5萬入咩貨好

升級包中左包皮

今期totw lw有無人用緊？

其實岩岩撞正SBC
D 肥料價都好似唔太郁咁

拎住10萬唔知做咩好 有冇人指點下

btw delaney set錯 buynow價

同問

HAVERTZ 普金唔知可以升到幾多呢....
華迪又識唔識升..

Semedo, Militao呢啲自用既話
而家咁高位入唔入好？
應該等佢跌返定越升越有

lucas轉laca算唔算upgrade咗？

簡迪呢ｄ TOP TIER應該一直升上去喎 保值一流喎 你等錢先？

開包又真係好撚刺激嘅 但咁搞唔掂

唔反EA了

吹包出拜仁Hernandez

Lucas 都60k up..

賣翻自用緊個隻出去
袋翻13萬先

痴線 Delaney 77k 好想賣
但又岩岩買左reus打wl

唔係
想完wl 汁平貨食差價

上黎追完post 揀吹包
開完最勁得隻魯迪加
揀錢有5皮幾 還我血汗錢

唔揀32k揀左吹
Pack左70k貨

#metoo

準備all in 實用人

還

揀錢有著數 , 揀完即買實用人
聽日放 有多一兩萬汁下

Vardy 無if點解會升

蘇亞雷斯hold定放好 依加得90k

其實中垃圾先係正常

我留意左SO9好耐
應該冇乜得升架了.......
近兩日有時仲跌到去85K添

ｘ２ 我都係

諗住佢係中階實用d
一般兩萬幾既人都會高水多少少?
after reward

Sissoko升到4萬8 仲有冇機會升

上唔返100k 但又有WL

App 無得立即購買？

哇屌 吸完運真係唔同d 多謝個位巴打

其實利雲sbc值唔值去做？

唔好買 ter stegen 會嘔血

賓洲馬有冇升值潛力

兒子仲爆緊

Ben爺上到65000

直接買算，今日90000入左隻

要換otw了

今朝好似唔只

求意見
1.賣lucas換奧巴美羊，留舊錢炒卡
2.賣sissoko換簡迪/普巴，搭allan，留舊錢炒卡
3.賣sissoko all in 換baby blanc

HAVERTZ 已經有人掃緊

認真問補幾皮抵唔抵

有高rate sbc咪升

有無英超撚

睇黎睇去d實用人都唔岩價位入

我補左

幾皮係可以接受
蝕唔死
萬一佢真係出TOTW , 你估下幾錢? 83->85
20萬UP

IF唔難

點解laporte貴過比利時雙子咁多？大家都係慢

中左張un吹coman
拎黎做sbc 定點好

問題係普金過埋今個禮拜有返貨
好快打回原形

姐係要換趁而家

法國加gk link

laca好鈍

walker/cancelo

應該都升埋聽日嘅

有無咁好運

借D 運黎用下, THANKS!

我諗住otw都係升 咁一來一回都差唔多

大約200k筆直
原本打算IF delaney 換thiago
ST werner/potm lewan
但係隻bailey無右腳好難頂

放sissoko mahrez ifaurier ben爺
入walker salah
定放sissoko mahrez ben爺
入auba

放唔放andrrson好

Anderson

4* WF 點會無左腳
識打慢既用利雲 快放就用WERNER

次次cutin都射到z row一係就冇力

唔係話唔想放Ben爺 但冇佢WL GG

Untrade Sane Rasford

如果有 untrade perisic 擺佢正前 邊個轉去左翼好？ werner?

可唔可以帶下新手 我唔識玩 其實每日要做啲咩 新手點組隊玩上去 抽完啲野點做thx

星期一買otw會唔會平d

睇哂faq先啦

Faq咩黎

100k 可以點up? 定留黎炒卡好？
Firmino定laca打st好？

入左兩隻Ben 爺 有冇機？

有咩可以入

點解個個都係歐洲人

邊個陣好 入場轉用4231

Laca可以10chem

新手首先要知
wl / sb/ dr

真新手通常唔會咁快打到wl
所以多數打sb / dr
每個mode有積分，會派獎
sb星期一朝早派 dr星期四下午派
盡量將個積分打到金三或以上。

呢個po #1

而家65000入
要68500先回本
max price 70000

多謝你新手玩到好迷

睇左 想知你地抽到啲球員點處理

quick sell

好奇問有冇方法 一下check曬球會D人而家個futbin市價
逐個逐個咁查好麻煩

通常遊戲初段我會keep晒（垃圾卡）用來做sbc

值錢既卡睇下自己有冇用，冇用就賣

唔好陰人啦應間人地真係信咗就死

係呀但之前用開firmino又好似幾好用

BAILEY 先係真正既翼
WERNER PERISIC 都係打ST 較佳

squad builder 砌完佢幫你加埋

有隻UN吹COMAN 拎去做SBC定留好

換左愛sir條on9先

Ndom 同 firmino 調位已經可以10chem

勤力既 逐隻用futbin check下咩價
開驚初期 有時垃圾都會值錢

咁如果我唔打wl係咪而家升賓爺做otw好
otw係咪通常臨開波會升

窮撚英超LW有咩選擇

mane

Anderson 費沙

你講既升係rating升定係price升?
前者既要等出totw 有if就會令到張otw升rating
至於price升 你等Ben yeah呢個禮拜入波時咪升囉

幾錢入先

B silva 定 丹比利

CHING心水清

有腦都唔怕啦

Sbc?? 傻左？？？

用隻2皮幾既84黎做SBC?定係我認真左..

入唔撚到貨，係咁比佢soft ban....

mane仲貴過salah
真係勁d咩 定4星腳重要d

巴打，留意到你都幾鐘意無咩水位時候入貨，呢家果果都想賣Ben yed你就入手博升1000

入場調返位？

巴打 我新手 Sorry

我調番轉跟吸你運得唔得

睇錯，隻皇mendy會4chem
但st位firmino同laca大唔大分別？

有無人入maddison自用

拎得un吹用唔著 冇計
不過高文呢d咁易入隊又哂左d

西甲冇左翼揀

Kante攻唔攻得 想擺佢係41212 cm位試定係一定要打防中

我講緊價錢 係咪開賽前入手好啲咁解

但左閘係西甲mendy

Guedes

咁你而家入手啦

係喎冇留意到你有隻mendy添
St就一定拿卡好d
Firmino打cam

有無人有買300points 個pack?新手想買幾個上路

想賣幾隻廢金 禁完制之後有ERROR 之後重開幾次APP 都見唔返嗰幾隻廢金

做sbc 都等要84, 85 rate 先用啦

美隊

有冇巴打比意見

皇馬巴西仔
儲緊錢換世三/otw de jong

唔洗sorry既，一齊研究下姐，Ben yed 70k max price，應該唔會改range
otw去到下星期一，之後就會有返supply，打完wl星期一日應該好多人賣貨會跌番落去，所以最多hold到聽日/星期六好賣

難啲中，不過都可以試下既，做咗sbc未

而家賣人貴啲
定今晚鬼佬出晒來再賣會貴啲？

更多巴，炒韋拿老母點睇

Otw de jong入唔入得過，想自用

屌你又引人抽

想問下丹比利個價依家77000仲有無得升
本身玩西甲用緊vazquez咁岩抽中佢
諗緊好唔好趁高位放咗佢等有低位再入隻自用

拿卡 幾時放好？

咁到有人買

英超左路最top tier就係mane
sane再上得佢

拿卡 利雲 大家點揀

忍唔到手簡左 吹包 輕鬆中伏
一隻過5000蚊既都冇

Same 最貴Ozil

我想問下你地用WEB APP 同手機APP 既時候，如果幾隻都落BID，禁多幾下佢就話BID STATUS CHANGED，之後就再落唔到BID，一定要F5 / 重開APP先得

睇化咗
唔會比人引到

連一張hunter/shadow都唔比張我
dklm

Otw ndon食乜Chen?

Anchor

發電廠

下個禮拜記住堅定d啦

每年抽左幾多垃圾又同你講咩

買左了 同埋入埋隻Vardy

好肉赤

係咪得我一個會中膠龍

一樣

想喊
無運到一個點

已經習慣咗

算啦, 玩ut都係貪開包呢下過癮

唔該晒 巴打
想學下炒卡 唔係根本買唔起勁既人

上集有做開遊戲既巴打講過
系統計你入左，但呈現出嚟柒左

抽完包果種失落感

我試過俾人零角度入波
不過之後cup 返3-1

打左N場 乜都無既感覺

試過穿側邊網入波

今個星期打到4萬幾分

D5 26000度 巳經Rank 1

Tah同boateng邊張好
如果boateng好就等個價回落返先買

80萬筆直，可以點upgrade?

幾時放

夏神 儲錢美斯

純粹想衝上d2 但係d3已經卡關

另外想問下lucas / sissoko再升上去換咩

8000 入左可以放了

如果想入應該入熱山好過Ben yed，頭先都仲係48k，英超第2中堅 d人無得揀局買佢，應該仲有得升

LM轉屍馬啦

屁馬

有冇啲砌sbc既網
用開Futbin中過幾次伏完全唔準

futbin個啲最多都係貴，唔會唔準喎

我都等緊買Boateng

英超邊隻龍最好

上星期60k入撚左兩次if delaney等左3日都唔升仲要跌到56k即放
你老味依家77k

即係巴打你覺得boateng好啲？

聖基亞/ 艾利臣?

futbin 係有D卡會比人炒起貴價 特別係銅/銀
好多可能要自己參考左個陣 再自己砌下手頭有ge人入去

不同聯賽個個中左幾次伏
默契要99，跟佢砌完得95

其實兩隻都好平
我會買哂佢試

啱啱發現我600bid返黎
但QS都600
如果歐聯出SBC的話而又中曬就肥喇
就算唔中都無壞

呢個我明，我都試過幾次
銅卡銀卡情況特別嚴重

又有更新

另一隻中堅用緊if sane
諗住自用住等遲啲升返先賣
所以tah boateng二揀一

Loyalty既意思係？
Sorry英文差

你睇清楚佢d 功課有寫埋欠幾多chem 架喎

Futbin有寫洗唔洗loyalty
下次睇清楚

要用黎打十場 就會點契 +1 好似係

睇d 人講de gea 好廢

唔好fix fitness bug呀

唔該晒 巴打

同問，用緊laca好似仲衰
Lucas仲要平一半

好似唔關事，有冇偷改就唔知
宜家打場sb試下先

我個隻膠到仆街

即係買完返黎仲要打十場先砌到？

人地個陣要11loyalty
你一個都無
自己開10場Game刷Loyalty啦

忠誠度
你用開包既人就已經加左1
買既人就冇要踢夠10場 (單機quit 黎擦)

Skriniar同基亞連尼
揀邊個?

明白哂謝謝🙏

改完patch是咪怪左？

有冇人做左呢個同11個聯賽個sbc?

今年仲有冇斷ps4連線10場升loy既bugs

但最貴

仲有 入去開場1min disconnect再reconnect

單機得SB, 點quit...

嘩跟足咪貴到仆街

前日 布魯日rits 300蚊買到qs300蚊
後尾650放晒

新patch繼續未fix fitness bug

300k筆直
升邊隻先

屌你kante比人搶到

仆街 手殘 買大巴拿 買貴左十萬 人生好似完左咁

fix d無謂野only
Hey FIFA Fans,

The latest Title Update for FIFA 20 is now available on PS4, XB1 and PC, and includes the changes below.

General:

Addressed the following issues:
Players with multiple First Party accounts that were connected to the same EA account were sometimes experiencing various errors when playing in modes such as FUT or VOLTA FOOTBALL.
Stability issue impacting some players during the initial bootflow into the game, or when proceeding into a match.

FIFA20 UT tg group

密密食

入左20隻

記緊用app做任務動作都要慢慢

萬一二左右，合理價，我係而家想抽otw先砌，但而家kick著左係9同11度

仲有冇其他砌sbc既網

咁而家打咩最好刷

睇個GRAPH 佢一直都升 我諗佢仲會一路升上去
1. totw week 1 supplies 少
2. 數值靚仔

巴打下次唔好見突然跌少少就PANIC SELL

史堅

咁Tah好似好d，搭番隻快少少既

想問下if高斯尼係咪冇得升架啦？

Push

想轉陣

見Tah得衝刺速度快 加速同boateng一樣
我諗防線set三格應該無咁易比人放狗掛

第一中場勁d

其實係
3隻都係鈍Akanji應該會好d

hold左3日 仲要等埋派dr reward都無升過

買戴巴拿用左廿幾萬？

27 號開始係咁升了 慘

有沒巴打肯比d意見？同埋有沒咩隻做super sub？

更新有冇fix個體力bug?

而家值唔值得入熱山?

報左WL好驚比人屠 咁快就打到WL既通常都係高手

Too late

推一推

真正高手係EA，手執爆機隊中鉛的話，一樣要輸

4萬8 入到一隻 之後買唔到了 睇過哂無野好入
開頭利雲9萬5都心郁想入
可惜諗多陣都10萬了

而家應該係出貨時間，留待下星期一SB派彩再執平野

依排先有錢 岩岩68K入左隻自用
希望唔好蝕到仆街

totw或feature squad，不過刷完要打返d分返嚟。

怯 你就輸一世

利申：俾人屠開

原來皇馬隻米列圖值幾皮嘢好彩睇一睇

其實依家點刷
之前有位巴打解釋過 打TOTW個隊要唔知點

唯有下星期再努力入肥料卡/黑卡/實用人炒
開game一個星期都叫賺到雞水咁多去砌隊

Teixera/promes/carrasco？

1. 開hazard打
2. 正常入場 開波 等夠1分鐘
3. 出返去PS4 disconnect network
4. reconnect 返
5. 入返game 應該會自動彈你走 冇就熄game
6. 開返UT 入去睇D球員應該會多左一場紀錄

快既 打totw入到場踢陏個波 走場
慢既 踢陏個波 禁home制出返去設定 測試網絡連線
咁樣你輸波場數唔會增加 不過會刷得慢好多

打緊dr解obj
隻法賓奴成日傳失波

已經可以賣得 如果你滿意有7-8K 收入

哦...即係今年TOTW 都可以狂刷既

點樣可以對多次TOTW?

OTW AWB其實好扺入

買獌OTW巴打你真係好有愛

呢段時間應該無野入 直到星期一
關鍵詞
更多巴有錯請更正

試過輸2-6

不過用法甲 解obj 鳩踢

曼迷係咁

係喎
有時ＴＯＴＷ個格仔灰色左 無得選擇

我用alisson好廢..ddg就上身

其實係咩黎
即係唔洗理fitness?
我仲得閒餵佢地食下卡

仲要係隻防守好進攻一般嘅閘

Stayback咪得

暫時就算15健康值入場都係滿氣,所以唔洗食

我講現實呀，依type閘好難有if喎

有無巴打好care個w/l ratio
只打online不打單人

可能久唔久屌入一球 比到球助攻就有一次if

通常要入波+ win 先有機if

SB. 都唔打

有冇人用緊lloris？

用緊英超隊
前場梗硬塞法甲人
要入兩球解obj打到想死

你博隻麥龜角球死球頂中入波 好過喇

後衛入波都要贏波先有機if

fifa20有冇水貨買唔想買行貨益咗間仆街代理但又想儲實體碟

未有WL就會打SB
出左WL就唔再打SB啦

馬天尼斯咩事俾人max price掃?

呢隻封面條友 不了

想問用4411(2)
cam用eriksen兩個cm用sissoko+ndombele
定係cam用james兩個cm用vidal+de jong好
其他位人腳不變
玩開西甲但兩個砌法都可以full 100 chem

想問下你地會抽300定150？

全隊法甲會易D

Totw刷唔到咪刷隔離精選球隊

話說我係終極包既數位版 點解唔覺派左pack既

我之前買天使+伊卡迪解，好快搞掂

自動入

LW anderson？

賓爺迪比加卡雲尼

Giroud + Guendouzi 防中先1600, 幾好用, 利申用佢地解左

法甲球員 唔係 法國球員wo ching

呢樣一定唔係問題
fifa用閘進攻=死路一條

Y ge

麥龜個速度
Tif 都未入到隊

獌迷表示入埋otw maguire
大大份守波一野撞開人

Pack / $$

就係自動入先唔覺有派 我雲迪克版都唔覺有派

贏頭槌，但會輸速度

黎緊國際賽期 lkk lozano 世3 大推呢幾隻otw

打機都係為抽pack

U are right

國際賽期都計

隻delaney大貨到落到1200

計 但冇半身相好似係

點解唔計

比利時黎緊對聖馬利諾同哈薩克 肯定刷入波刷到傻

又Milik

太貴

10k 起始隊伍應該用咩隊
同埋我一次兌換左兩個coin boost, 咁佢會唔會cover左 冇左其中一個boost
Thanks

咁咪好，我打咗成萬四分，夠膽死有一包開出嚟最高係78咋

買人自用係咪唔好住個個都升

保定自從能力值低左之後就成個on9咁
TAH模組 比較橫 唔出腳都可以自己頂開人
BTW 覺得中堅唔係好洗敏捷
基本上你要背身回頭追人 已經係一個唔好既防守現象

我諗住依家儲下錢打sb算，等佢派彩啲人跌價先打返dr

好似會....

上次sb派彩跌得好撚勁

又話D人 有錢會買野既

最後個句好 我買tah試吓先

呢隻game點會唔洗回身追人
仲要今集咁嘅meta
msdosarry都要回身追啦

真心咩屌兌晒

想問下教練有咩用?

打錯 應該係領隊先岩

chemistry

icon sbc今年冇？？定係未出？

有冇高手建議
4231 fabinho搭pogba定kante
用普巴會唔會唔夠守？
用緊allan+fabinho

就算唔回身
1 on 1防守都要靈活先企啱位守得住

拍fabinho應該pogba 好啲

跌得好撚勁應該係講緊平野
貴野撚有跌

聽親聖馬力諾呢個名就知一定大炒

我都咁打算
係今集冇試過怕唔夠守姐

pogba今年work rate更啱打防中

好試下

窮撚 dr派獎中沙拿 玩緊英超隊 有硬吹褔 pukki 賣定留好

你窮得黎其他位咩人先

想入otw ben爺 應該幾時入？

高圖同艾達臣 邊個好啲？

今集有無咩方法刷LOYALTY唔會輸戰積?

除左褔仔 potm pukki 全部1-2k d人 本來解埋ndom 個任應該張伯倫換連美斯 入場轉433 褔仔 張伯倫拉左右

19踢開4231 (3CAM)
今版踢咩陣式好?

咁賣啦
後防試下換其他聯賽？平d每隻幾皮咁好好洗啦

賣完可以換成隊呀

Otw 麥龜亞一皮鬆d 既？

抵入？

原來係咁我一直以為企位只係關效率事

一皮，想入咪入。
可應季尾升到90呢

要if幾時個pac先用到人？

幾次*

kwokhh93 理得你叫唔叫no 1 less
都要死全家

totw/精選球隊 去ps測試網絡自製斷線(非game內走場)

純炒賣覺度

firmino定fekir
好似爭少少能力唔抵比咁貴買firmino咁

做sbc中otw伊卡迪，係咪直接賣好啲

有咩聯賽後防推介 前面唔想晒左硬吹褔仔 pukki

500k
西甲
法國
有無咩選擇
平平地11人

今集靠唔到電腦控
自己控, 有錢嘅話緊係揀個靈活d

點樣先可以用好盤奴

有冇手足用緊利雲 有冇食評

Lloris廢到笑 仲衰過之前隻fahrmann

屌 可能我唔識玩
用左2場Firmino 賣返
好難用

龍依啲真係睇邊隻啱自己多，我上年用Alisson都覺得好廢

我用張柏倫都好用

連唔到線

垃圾黎，好撚硬直...得射波勁

POTM買咩肥料 已經出左

大施華 大力臣 邊隻打CAM好
110000畢直
有無英超介紹
用過法明奴
好撚難用

反而我估b silva 機會大
始終pukki已經出左st

終於做左POTM Pukki

所有肥料係咪下星期一派彩後入會最平呢

想問問可以點執ST同LW
其他位置唔太想換

中亞ser搵唔到人⋯

我估KDB

曼城輸左場

賣德甲 組巴爾朋友隊好
定賣巴爾 upgrade 德甲好

咁樣擺返4222應該幾正

Kovacic 又點解咁平，750 就有，完全唔理解

廢囉 攻又唔得守又唔得 國籍又爛

130萬budget 要reus+son 可以點砌 請出招

Rival連唔到??

上面有

新手一問：應該入IF card 就普卡

晏就3 4點

長期知識

果場KDB sub
其實係計贏得多比賽定係球員個人表現？

唔明你講咩

Sissoko如果想加射波應該入邊個chem??

個人表現最重要 最直接係睇入波

佐舒服仲貴過佢

IF Orban 入唔入得過？

1goal 3assists 又好似真係唔係太突出

啲貴卡宜家放定等wl放

睇咩卡啦
高rating肥料等sbc
實用咪wl放

打錯字IF card 定普卡

巴打你介紹左幾隻，但入c wilson 同果兩隻IF 人係大手入？

感謝巴打

德甲嗰邊會唔會係Harit

德甲係鬥fans多

b施華我覺得會受歧視單野影響

你有錢係可以大手入

不過未咁快出住

Pukki應該食咩默契？

英超同德甲其實都係賽會操縱架啦只係英超冇玩咁多手段 寫明佢個評審佔最重要

德甲就表面好民主 但明知你地鬥多fans 佢唔想你拎自然會擺多條友入去分薄d票

有無人覺得更新完game play唔同左？

普金Wilson唔建議而家入 有排跌

我覺
好似無咗無限體？

futbin有得逐個試，睇下邊款啱自己用先食啦

上年好勁，好似要成皮

加咗都唔會射得勁好多
唔建議加
食返shadow啦

IF英超人暫時12k 依加入定星期一先

好好用喎 帶波護波唔錯

Laporte vs 熱山？

獎勵要錢定包好

英格蘭果隻 好快會升 有錢入左先

一出投票就入唔返呢個價

Moussa dembele幾時會升返

code包

但我中場冇遠射

隻ndom 真係雞肋左d打防中又唔夠守打btb射波又廢 雖然窮撚起手好好 但場場都要敗家

好彩三點派彩即入隻綿龍，果陣先10萬，宜家升到11萬6

大家係咪已經準備好奴WL？

唔打WL不如唔好打UT 星期四抽pack
唔打 健康週末 輕鬆UT玩家

轉身要痴腳啲係咪要撳住R1？

Sor L1先啱？

9萬入 見到11萬忍唔住放左而家仲11萬6？

有冇IF Ndidi 食評？

點解otw伊卡迪咁平，35000都冇人買

過一陣話大家知結果

唔夠快 work rate 癈 身位癈

已負評

咁快夠分既都係痴線佬

終極課長 後備有大哨cruyff Garrincha

應該大部分人都夠分啦
都個幾禮拜

點會呀D6 兩次派彩都200分

係呀

11xx

有冇人有般尼矛夫LM FISHER食評
蘇格蘭個個

CLS，首期隊

幾好 中場痴漢

其實你打到一次Rank 1 都差唔多2000分

Player chemistry重唔重要
係咪一定要有9/10
一話Team chemistry 100就夠

唔屌ea了

咩pick中

西甲未夠錢上SEMEDO
係用卡華積定皇馬另外個隻RB好?

高級黃金組合包

換cdm定st先好

IF Ndidi+ Ndom+ 老母+ IF Maddison 打41212 ok?

手足入邊隻穩定炒好 見更多巴比左好多

想all in一隻之後圍住黎砌 買咩位抵玩啲

st son定auba好

同前場sure

見到自己由幾十萬入貨入到得返幾萬
好冇安全感

得返幾千 點睇

Ok 就係用緊咁

幾時放weekend league d貨好

今年咁快就有牙朗出現

依家

巴打訓左幾耐
前幾個post 巳經見過

終於有一次係一個鐘內見到更多巴既心水投資 即入基士維，本身有一隻，入多兩隻旁身先

上年玩牙朗朋友隊 但今年係咪渣咗好多

前排冇上水

If最穩

All in ??

hello 巴打

D錢放係度都無用架喇
又唔夠錢upgrade 個陣

4222 轉左普巴打防中唔慣，防守屎好多。
都係施索高就手

幾時放好 成日捉唔到timing 入左幾隻

Welcome back

普巴根本唔係打防中既料

竟然 sam唔奴wl
平時打下dr算？

你又中左呀

終於解到法甲obj
多謝各位推介法甲亨利

無，好耐無見巴打你
say個hi

上年4231打防中還好

窮人有幾隻算
All in唔起

冇得打wl都係留返錢等星一買人

otw伊卡迪35000都冇人要，乜佢唔好用咩

全部租返黎扮四條

Sule用落好鈍，德甲仲有咩cb，已有akanji

If Ndidi 食咩chem好

唔係喎
之前都係會累積場數
派完5場再派5場咁

你租比我睇

你用吓就知
我做任買左嚟用 用完直頭唔想再做個任

Discardi邊有人會用 廢到

same 好彩27k買，宜家放緊出去都叫賺返幾k

仲有咩改善空間?

Neres個價做乜事

痴線

thanks 更多巴
已入一堆

邊隻打ST好

只買一隻，拉膠定華拉尼

Thx更多巴已入6隻 大約幾時會投票？

邊隻貴買邊隻

已入If

成功左

snipe左幾隻63k

係咩Cresswell

1400幾抵入

dr 獎勵得$1？
顯示錯定真係有bug?

joao felix

有沒人會用hummels

玩影分身 你玩哂啦

入if 久入到淨$55

兩隻If 都有入 分散下投資

屌拿星 禁錯制 3500入左

唔撚係掛，抽到個陣仲好開心，諗住有十皮

跟左10隻cresswell
平均11.8k唔會蝕得去邊掛

仆街
手快

跟廿隻幾時出投票？

呢招咪係
跟你十隻
大多你十隻?

65000走賓爺 120000入otw

你地入咁多 一陣唔好話蟹

呢D一定係慢慢升

我唔緊要呀
quick sell都成皮

以後唔會再用手機app 買人
頭先俾人做 明明 1000幾
禁落去個下突然3400
之後就

你可以預備Q&A，肯定聽日會有人問入左d 英人if幾時走得，點解唔升，買左10隻壓住左d錢點好

諗緊轉陣定死守英超隊 之前做任覺得法甲都順手過英超

點解入Cresswell既? 下個禮拜英超potm?

入If蟹極有限

我都中過3-4次伏 max price -100 買野

又要跟又要屌鬼個啲真係番屋企耕田啦
又想賺又唔想揹風險又騰雞

呢個真
唔係一出就高價入既話，D黑卡一冇貨點都會升番D

呢家先知原來12碼都要禁綠燈 禁左綠係必入？對面捉到都撲唔到？

連登仔好似推高左個價
明明頭先有大把12k重snipe到11.5k
而家12.25都要snipe

蟹就一定唔會

當你有100萬拎黎炒 買10隻就好少錢

如果你得20萬 就一定唔會咁炒

可能買2-3隻就算數 留一筆用黎炒其他

到依家一球12碼都冇入過

準繩度only 力度不變

一樣撲到 只係唔會射出個圓圈之外 準D

入完重有十幾萬
有咩心水

唔小心搶咗2隻黎旁身

你地d戰術係完全防守度set定係就咁係均衡度set?

證明更多巴講幾句已經可以影響到個巿

FUT 巴菲特

可唔可以幫我造市，吹奏下otw伊卡迪

無 留錢

If ndidi 有無食評？
用緊費蘭旬奴 諗緊換唔換

垃圾黎

伊卡迪 免費都唔用啦

有無人有興趣買Sony 早幾日賣廣告個手掣
Nacon Revolution Unlimited
原價$1400 琴日買完用左日唔係好慣
$1000轉讓 有單有盒 係2000fun買

手足咁偏好難救你喎

等你研究下星期一有咩好入

做SBC抽返嚟咋

Kane勁？
差一隻前鋒
前面係Lucas
Cam係連美斯

防中同右中場用邊個好？
左邊用緊sissoko

打緊41212

福仔

dr lag係咪對手都會lag?

西甲陣 左翼 有咩人選 R爆頭都冇Idea..

上年都仲有Promes
今年用住Vinicius啦，夏神係終極目標

無咁多budget
有無啲平價好用頂住先

好唔好賣隊換拖舟 有無巴打用過拖舟

Haller/callum wilson，係依啲㗎啦

得7萬係手係咪冇野好炒? 之前入左幾隻Willian Jose...個價仲未升...仲壓住d錢

係咪一定舊果個potm完左先有新POTM做??

陣已最

有無人用緊高華錫

做黃金升級SBC做到吸毒咁，燒晒自己啲金卡

巴打 費甸好唔好用？

guedes勁bo

何必呢D卡留黎做下其他SBC好過
你而家ALL IN UN吹 D卡都好快淘汰

全部係抽返黎?

呢度已經有人問拖舟 仲問asus

如果全部抽 500k hkd 都未必得

我都知，係中過好野之後就忍唔到手，今日起碼做咗十次，中咗三張垃圾if，迪列特同埋碧基

古天樂or 箂斯？

即係都係有炒卡換返黎 這些機會...

Reus啦 唔洗諗

請用不推文回覆

成日都好感慨玩sbc d卡高rating 過自己隊野好撚多

用75啲廢卡換？

係呀，諗住點都唔用，就攞晒去升級

咁你都幾好運

無錢係咁架啦
下下課咩

同上集一樣
慢 體力差 唔夠硬淨

隻Lenglet斷埋貨

玩開燒味，今集頂唔到頭搥好難玩
有高佬都set唔到波...

上集冇玩 英超好難搵打到41212cm位

對過個隊catania 有一隻
連撞低我pogba + sissoko
不過成隊勁好過得一隻勁

If Maddison 同 thuram應該hold定放？都升左4，5千

想問下咁多位 我依家咁既陣 仲有隻福仔放係sub
應唔應該放左隻福仔黎加強條後防先？
定話用福仔做sub都唔錯？

想問下wl 係咪要係星期五三點前要redeem

有好心人33000買咗我張otw伊卡迪

成隊最強貴果隻做sub咁浪費賣左佢換龍 右閘 左翼

慢到爆

點解我隻telles會全場周圍走明明較左stay back又無用L1叫佢上去

之前7萬幾想買隻自用無買到
依家更加貴到買唔落手

德甲中堅點砌好

你講埋意大利統一既話考慮下

之後邊到開始著手補強定買其他聯賽

用福仔定pukki諗左好耐
最後見pukki finishing 高少少先諗住用pukki
打到無咩力就換福仔爆下咁 但又無錢換後邊個班人先咁諗

真心推薦巴狗Arthur
唔好理數值
暫時用落中場佢手感最好
d護波/轉身好變態
當然傳球極準

已經賣到喇

就係又要賣包皮尼馬個堆 所以先好難決擇

用黎打4222 cdm掂唔掂？

想問下干度比亞定partey好用d

其實玩到 只係唔係屈頭搥 係屈落底

有冇人可以幫小妹搵快錢... 想短期內搵2-3m 還債 色情免問..

炒raul 一定升

我依種賤女人配唔起魯爾...

想問下仲可以點upgrade

sam gor用緊咩人?
Cap黎參考下

Mertens / Lukaku
Carrasco
Koulibaly

Ndom?

而家抽到otw應唔應該放？

攻防都普通

上集尾好似星期六三點前都得 想問下今集係咪咁 仲差600 分

Pukki+ 福仔+ Lucas 都得

Tah +Vogt

LW 用法國，ST 可以用Ben爺

有冇教學

咁De jong都係
你要CAM定CDM?

咁如果轉陣打雙箭頭既 我三個中場正路係唔要rodri?

Cm
Cdm用緊Fabinho
Cam用緊Lucas

WL要幾點最後報名

Wijnaldum 有攻有守 / Sissoko 多個防守

我都試過 好撚on999

我自己就2個出曬，但感覺上干度比亞好用d

隻舉手好廢 中龍就入 場場中龍多過人都贏唔到

輸唔起chok bug 卡我係回到賽場到

web都係 買左隻9900既sarabia

1001!

會唔會係佢走咗場咋